韓仔真係唔同啲

十四億人的心又又又又...碎了